點解講讀書去英國就多 但移民就好少

出街見廣告講去英國留學非常多，但提及移民就唔太明顯，最多反而係叫人買超貴豪宅廣告多。有冇熟英國巴絲可以講下？

英國唔係移民國家，要移民去英國太難
比移去美國加拿大呢d難太多

英國除咗用work permit做幾年嘢去申請ilr(類似永久居留權，但唔係right of abode)，無乜方法可以住三至五年就可以做永久居民。係近年至話有tier 1 投資/創業visa。

係，所以d人就吹移民加澳最好